有無人買左自願醫保一年後取消

取消唔續或者買另一間?